[贏緊] Donald Trump 岩岩retweet : 中國武警在香港機場行動引起風波

打鳩個公安好明顯係贏左

如果無人郁佢，我地就睇唔到佢銀包裡面身份證所帶俾我地既真相，唔好再恰鳩勇武自己人，佢地根本係做到野了，而且成效大到連Donald Trump都Share!

不割蓆，不指責，不篤魁，不捉鬼
仲有勿打j。

出擊

推

個個話今日機場輸哂，講返樣最新成效出黎就話人打J?

今次就打啱j啦

Sir, This way

侵侵要撐香港，都要有位先有得撐

搵到共狗搞事嘅證據，佢就仆出黎 like，仲要出口術，即係呢個方向係 work 嘅！

老解原來係唔出得，只能滲入示威

機場一役 有成效

不割蓆 不分化
我冇野講

掂呀

一定
點會比你攬炒成功
依招係 同歸劍法 命都唔要黎打

毛孟靜最黑暗的一天

嚴幫得手又真係估佢唔倒喎
in Trump we trust

咁

捉鬼岩
捉到公安 影證 睇下隨身物 記者影完就放
咁就perfectt
捉到警察自己決定

今次真係同美國佬一齊啦

無撚錯，打佢是為了什麼先？最後全世界都只睇到不和平示威或佔領，唔會係好結果。

仲要機場咁多記者影住

721 811

Chinese riot police唔係指班狗咩hk is china

做咩都唔割
只有一個要求 be water

612
721
811

大家練好d英文，多同外國人溝通。

唔撚割

講左百9幾次核彈都唔割

唔割

狗都做到
割左我地連狗都不如

侵侵唔會幫香港㗎，咪發夢啦

猶疑打公安...................................................決定支持

不割蓆，不指責，不篤魁，不捉鬼

美帝已準備安排中程導彈於亞洲三個地方，劍指中國

我地唔好欺善怕惡就得啦

兄弟爬山
侵侵 gimme 5

港警高層全球第一卑鄙

螢光棒

好擔心大陸公安從二樓天橋直接畏罪跳下去！

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

Sir this way

證明大家無做錯

721811

捉公安既暴力 okey
但復仇既暴力 係機場就唔好喇
818要拉返一百萬人出黎

Sir this way

推
侵嘅影響力好大

係咁嘅話佢上2個tweet就唔打hk啦

係咪我閱讀理解有問題
人地係話老解已經喺邊境，叫我哋小心

同意

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

是但啦 侵係twitter講咩其實係冇意思

你睇到好多野
但你又睇唔睇到國際間係度鋪排緊制裁中國嘅準備

一個國家要干預另一國家嘅城市係需要好多因素

而家香港由g20開始
已經累積左好多原因比佢地
一國兩制被葉虎+公安扮警犬破壞-政治
機場停止運作-經濟

最大嘅人道問題-警隊濫捕又濫暴 示威者被爆眼 多次打記者及急救

加拿大話要30萬人聯署制裁
泰國驚到撤僑
美國 民主法案
英國 出現bno平權
德國保住黃台仰
台灣準備接收難民

最重點係大家已無退路
定係你想做新疆人

篤爆中共先係贏

push

估唔到 trump 對共黨干預同美國國旗咁敏感
雖然毛姨姨係同路人，不過今次明顯罵錯人了

佢無得拆,話黎參與示威仲大鑊

25仔身份敗露預咗俾人打,咁樣打人道德上唔算錯

trump: i am watching u

[緊急分析]法！不！責！眾！

死支那狗

不割蓆，鬧交錫春袋！

標題撚？
邊度有講中國武警？

國屍啱咗

拉去暗角打，打完影兩張比大家j

不割蓆

retweet 嚟，唔係佢自己寫

講緊解放軍個tweet

捉鬼小隊又然
不過條死金毛走撚左，屌

打爛紅警條J

唔打都踢唔爆原來唔止武犬扮狗
連黨媒都扮埋暴徒啦

香港人真係好負碌一世靠運
七一負碌讀出宣言、尋晚負碌捉到武警
如果只係捉到香港警察就唔同情況

福地

Sean Hannity 係Fake News fake到一個極端, 小心跟車太貼

個title有啲唔合理
Chinese riot police storm xxxxxxx
明顯係講緊香港啲狗 但又chinese

咁文宣組直接整page

可以加個平反六四牌自拍再叫佢發微博

咁佢擺到明就係有心spin的

有trump 認證
文宣組煲大呢點
我地可以反敗為勝
仲要贏好撚多

到未啊老解狗
行路都到啦

的確令國際好多人反感
但電光火石間 勇武捉到公安+制服+搜袋
係超勁
冇可能割蓆

改善之處 一齊傾
輿論戰 齊齊打

Hannity D野從來要factcheck

都係嗰句, 小心跟車太貼

我覺得侵侵係撚緊狗
中國好戇鳩玩文字遊戲，以為搵武警解放軍滲透就唔算出兵
點知侵侵都唔同你講規矩，直接retweet Chinese Riot Police 個post，擺到明串鳩佢唔駛公開出解放軍，美國唔會死忍扮唔知

818遊行

b

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

依單野一定要推 要煲大
將所有focus spin去依到

錫佢春袋好la

818 見

英文水皮就米亂譯。
正確係：
中國防暴警察「侵襲」機場

不割席
818遊行
721 811

成效慢慢岀來